Sistema de perguntas e respostas:
aplicação criada com:
bootstrap, nodejs, mysql.
rodando projeto: para instalar as dependências 'npm install'; para rodar o projeto 'nodemon index.js (se tiver o nodemon instalado)' ou 'node index.js'


